[香港人加油 大步檻過]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區[785]

Lm

點人數

樓主喺街就咪爭黎開啦

咪屈啦

hi

樓主今日食女

又以己度人

包皮

係街都開post

喺屋企

#mufc want around €100m for Pogba this summer. Juventus and Real Madrid consider this fee too high #mulive [@FabrizioRomano]

1億歐仲要話too high

點名

無錢咪唔好買!!!

me毒拎，你o5

又屈

依度靜到，啲獌全部有女？

都冇波睇

你攬住女問

垃圾

又尾me

傻西零加特係ig po條中柱片諗住懶叻又比位人串

lm

抽到飛睇曼市打吡
希望有妹

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

肥普

James Maddison wants to join #mufc. Sources close to the player say he 'would have been at United years ago' if it was up to him #mulive [men]

James Maddison is #mufc's prime playmaker target this summer. Jack Grealish is also under consideration for the role. The signing of Fernandes has not impacted the club's interest in the two players #mulive [men]

買成三個攻中
係咪想改踢兩攻中一防中

比唔起就咪撚買 仲要1億歐咁少

中四成仔?

------福---馬------
--------柏豪-------
--麥迪臣--bruno--
--------Fred-------

真係咁踢會輸死
防中位點都要擺返過mctom/matic好少少

單防中coverage要大，Fred最岩ga喇
馬迪半場就冇哂氣

學鏝超級主攻
不過要一個費蘭顛奴

福綠辛
普費般

無位俾maddison+柏豪踢

彌敦比索談到兩位門將師兄迪基亞和羅美路：「你可以在羅美路身上學習很多東西。迪基亞是世界上最好的門將之一，所以很榮幸能和他在一起。要學習他所做的每一件事事物，每個方面，他的態度，一切都很好，羅美路也是如此積極。」

「羅美路樂於教導，指導，幫助我。他冷靜鎮定，在比賽中所做的一切是令人欽佩。他還很年輕，也很友善，他性格積極，當你在他身旁時總會花時間與你相處，並願意花時間與所有人相處，這是他可愛之處。迪基亞作為守門員的能力令人難以置信，他可以抓住一切，真的抓住一切。羅美路的為人和性格都具有擁有令人難以置信的能力，能撲出所有球到別處，很不真實。迪基亞的雙手撲救也是如此。他們都是頂級門將。」

我要呀癲

Fred打單防中應該會係咁失位失死

呢兩個都可以中中

成班偽毒！

4個10號呀

今晚我愛的人 在散心
可惜我太不幸 沒有份
而她此際可能 會情人擁吻
人在慶節我卻箭穿心

買簡迪車區已經叫佢做簡狗

清真係識玩
搵個防守廢嘅去打單防中
利申：迷Fred

林伯都唔會擺簡迪打single pivot啦
用波太屎

前士砵亭主帥稱: 般奴唔係10號位, 係8號b2b的

最理想係433 pogba同bruno一左一右 可攻可守
買個勁防中逗住佢兩個好過啦

有無巴打知FUT幾時先有update
等到發霉都未有得用般奴同Hello

又買勁防中打單防
咁Fred同Mctom做吉祥物啊？

後備囉

要買幾多個防中先解放到普巴

車區就係屌林伯唔識用簡迪
佢打單防中先唔使用波，逗後搶波，有波就交俾前面3攻中
而家車係佐逗後，佢做box to box 先用得多波

起碼好過麥湯同馬迪先

鈋加fit馬迪咪解放咗囉
咁而家鈋走咗馬迪回塘
當fred/bruno頂鈋
邊個頂fit馬迪 暫時未見mctom做到

買麥迪遜 即係中場中用mctom + bruno
咁pogba要甩咗佢

fred 專心逗後夠做啦，佢而家拍住d垃圾 要自己一個踢哂 6 8 10號位先咁易失位
佢專心打單防中 唔使兼顧進攻 一定守得好好多

1）普巴可能會走
2）就算唔走都要加強後備深度

唔係佐仔逗後打dlp用波多啲咩
簡迪應該打唔到呢個位啦
我見433逗後都好少係簡迪呢啲鳩跑搶波球員
佐仔，Busquets，Veratti呢啲

當fred 李城ndidi 同 鏝 費南甸奴 咁用

我黙黙守護曼區

今夏好大機放普巴

while Tim Fosu-Mensah - who is yet to make an appearance this campaign, but was also in Spain - has suffered a minor injury setback, yet hopes to be involved before the end of the month.

屌你老母又傷

應該今晚出otw

砌到想死

主席我想點人數

1

我怕我會再一次迷上你
也許我心死多幾次仍會遇上你
Girl, I can’t control myself今世只有你
也許我跌痛多幾次還在執著你

連摩狗都唔用嘅黑鬼

2

個陣要搶Sander Berge啦

放啦 收番1億幾打包Chilwell 同Maddison好過

下 又傷

3

有個會員話傷係因為板凳不足 無後備啊嗎
想問今年fosu-mensah 係咪踢好多場波？

有人冷親會病

咁你病係咪一定因為冷親？

絕對要放左普巴 日日新聞都有佢煩膠到呢 經理人又耐唔時放啲風出黎話要走人 早走早著啦 反正都賺左

麥湯防守好過Fred好多喎
Fred啲防守淨係識跑同標波
防守完全唔係靠位置感同路數

重買乜撚左閘
有兩個重唔夠咩

重衰過單比利

個經理人玩到咁大都好難救
作為球員如果想留都應該要叫個經理人收聲

Dembele貴咁多

依樣真
普 Fred bruno mctom輪換b2b
買一個即食防中 同一個潛力養
但前題係sob放棄4231轉番433

另外普巴要走就放 raiola真係好煩

唔係 不過如果成日病 我會換醫生 check下身體有乜問題 再搵辦法解決成因先

好撚廢
賣啦

肥梳就算鳩數啦

多人傷因為陣容深度唔夠 唔代表 所有人傷都係呢個原因喎
用少少腦 俾少少logic 好唔好

btw 係後備唔係板凳呀大陸仔

唔見得麥湯路數好好多
同埋麥湯coverage 細過fred 好多

點人數！！！

解約啦屌 去到完季都未踢到一場聯賽

Fred防守成日失位喎
Fred拍mctom 都唔覺mctom coverage細
兩個同場mctom好多時都係單防中位
mctom一樣踢得好地地

費特成日標波， 但又唔知自己腳短同下三路防守廢。

麥湯就現位都係一般， 好多時又衝鳩咗上去返唔切黎。

但麥湯好過費特既地方係腳長夠硬， 仲有遠射準好多， 費特射波要再練下

佢上年4月斷ACL 你想佢有幾快好番
重傷就解人約係咪on9

fred 失位係因為佢拍住lin P 要靠佢上埋去兼顧進攻，上咗去就番唔切
我覺得佢專心防守可以解決佢失位問題
麥湯打純防中嘅話，會嘥咗佢後上助攻同遠射能力

Breaking - UEFA announce two year CL ban for Manchester City and 30m Euro fine. City sure to appeal to CAS

Fred就算有mctom都一樣會失
條友根本進攻>>>防守
佢嘅進攻重要唔包遠射（但串連真係幾好j
根本唔係防中料

冇左mctom 叫佢打防中
佢又冇左組織 串連
所以連打啲下遊都搞唔掂 要搵番mata出黎做

第五有冇歐聯

財政問題？

有第五先算啦

9成上訴成功
都係好事來，專心聯賽壓制利狗吧

真既話
下季睇黎又係痢英超

Manchester City have been banned from the Champions League for the next two seasons by Uefa and fined €30m (£25m) after they were found to have seriously misled European football’s governing body and broken financial fair play rules.

哇

造數，啲贊助左手交右手

無得再上訴？

有前5收貨

應該上訴完乜事都冇

抵死啦鏝
咁樣刷財技

哥狗

Fred同mctom就完全相反
Fred就成日現位 交波現位無限loop
相對地麥湯就後上勁 遠射一時時 但入親都柱邊/死角
Fred一定係btob好過防中

"sancho要去都去鏝啦"

Welcome定先

哥狗重點玩
btw係咪下季完約

我曼又贏
一齊冇得踢歐聯

第五就有得踢

恭喜阿甸

未肯定
有機會係變左得三隊

應該唔會
本身英超夠分4隊

留名睇六弟

迪布尼已經係我曼既人
屋都唔洗搬

如果打唔甩 哥狗走硬
去祖記教阿朗

係咪第五可以踢歐聯？

點會打唔甩
冇左鏝 少左幾多人睇賺少幾多
肯定最後罰錢就算
唔通比錫菲聯打咩
都唔會有人睇

如果第五就有歐聯踢都谷唔到批撚樣上力就含撚啦

但而家錫菲聯都踢得好過我曼

佢冇遠射 冇後上 冇頭鎚 冇killer pass 冇傳中
邊忽睇到佢進攻好過防守

鏝區啲人好癲
咒隊波空難
明明連續兩季英超破紀錄
對上一次有球隊衛冕講緊費sir

第五有歐聯

咪就係叫批撚樣含撚囉，收咁嘅人工踢埋曬啲狗屎垃圾出嚟

點解罰禁歐聯咁嚴重
之前有邊隊試過？

猁狗玩十年都得了
最大對手鏝應該一鋪重挫

猁或成最大贏家
鏝散band
偷歡隊挑戰到佢哋

加美斯合體就精彩啦

轟有潛力挑戰下嘅

psg季季用過億買人點解無事

比夠錢就打甩

唔好痴咁埋

諗起相信政府 ，唔帶嗰班支那

呢個ok好笑

一個球員被過次數差唔多英超最高（好大原因亂標波
攔截成功率又唔算高嘅
重要有時跟波走搞到禁區頂空曬
再有時因為亂標波 幫對面做埋one two嘅叫做好嘅防守球員
真係人唔笑 狗都吠

Fred今季打得好嘅原因係
啲身後波準左好多（比占同柒頭福跑
隊波進攻圍住佢踢
好多時都係由佢交波現位運個波上去
對中堅比人逼 佢番黎現位 令到中堅多個option
前場去唔到 可以交比佢再轉方向
依啲野係好簡單 但曼聯無人做到
依啲就係佢進攻好嘅原因

佢冇遠射 冇後上 冇頭槌
但佢放啲身後波 我唔知係咪killer pass
k角位靴個高波入小禁區個啲 我唔知係咪叫傳中

我決定唔帶口罩
好撚貴又用唔到face id

痢狗鐵膠開香檳.gif柒定
魚拉突開篷巴士.jpg柒

痢狗
魚拉突

第五有得踢 Article 4.08 of UEFA’s admission criteria for European competitions states: ‘A club which is not admitted to the competition is replaced by the next best-placed club in the top domestic championship of the same association, provided the new club fulfils the admission criteria.’

豬咀啦

李狼幾好睇

一定係猁啦
今時今日仲搭黨鐵

應該係搏有big6第五
咁其實都係差唔多咁多人睇
所以先唔驚唔俾鏝踢

認真 想睇

唔怕！
有連格唔怕！
相信連格！
(人都唔駛買？)
唔買！
相信連格！

下欄山曹又入波

越位

求同

kdb係咪會黎我曼
又近又唔洗搬 人工又高
又有歐洲賽踢
車仔有薛耶治 利咁多中場 兩隊都無位
熱又無錢 阿狗有奧燒加無錢
咁淨番我曼可以揀
welcome kdb

會唔會呀

狼又0:0
啲防守真係好

又想買星

var

麥迪臣或者grealish算啦

比你㨂kdb定maddison
用p加lin再加少少錢應該ok

人地寧願淨係要錢 唔要佢兩個

讓四變讓五

林伯：屌你咩

鏝今次講緊係贊助做數畀uefa發現 而psg有無做數就自己判斷 但相對之下psg班management玩數叻好多 先借包皮一年避ffp 借世界盃大使個名買斷尼馬

kdb高maddison幾班波

psg真係醒水
包皮icardi都係借翻黎 筆錢分開俾
係咁賣人
買尼馬個季又係賣一堆人先買
鏝次次重錘 冗員又清唔走
結果俾uefa捉到盤數有問題

鄰居係咪玩完了 有冇得appeal

抵死啦
玩左咁多年財技 左手交右手咁撚爽
哥狗季尾走都唔奇

講財技賤種PSG 誇張好多喎
Btw 第5都拎唔到唔該木狗自己辭職

鄰居家變了

哥狗玩壞咗個玩具

哥狗過來教啦咁 又唔洗搬
又有錢比你用

2億買穿窿後防

朝早起身都咁攰

唔炒撚咗木狗 換幾多領隊都唔用啦

好多時都係由佢交波現位運個波上去
對中堅比人逼 佢番黎現位 令到中堅多個option
前場去唔到 可以交比佢再轉方向

你自己都講咗，呢d 正正係逗後防中要做嘅野，亦都係Fred 嘅強項

你講得岩，除咗佢冇其他人做到 (包括麥湯)，所以成隊得佢踢到逗後防中個位

你有冇睇條片 佢地唔係一齊坐
同埋針領隊點會叫個PR佬去

分分鐘上訴打甩最後罰錢算

唔知曼城夠唔夠膽帶頭反歐洲足協檯，再次組織返以前既G14

鄰居gg

FIFA好似講明配合UEFA封殺
邊個踢出面比賽 邊個冇得踢國際賽

最後多數俾錢就算

咁除非所有豪門聯手連FIFA都反埋，唔係曼城今次就應該

已經罰緊30m啦喎

依家搵光頭佬佢會唔會去曼聯？至少好過普天奴先
曼聯又肯比佢洗錢

依家能夠滿足光頭佬不停買人
只有曼聯 皇巴
巴黎都應該唔會再咁顛掃人
下一隊罰就係巴黎

首先教完鏝都冇可能黎
二黎佢一定係教隊可以即刻沖冠果啲 唔會同你執屎慢慢重建

我不嬲唔帶

Man City are facing a possible Premier League points deduction and could even be forced to play in League Two in the wake of their Champions League ban 😳

Here's what the papers are saying 🗞👉 bbc.in/38uChQC

好撚癲

佢去教祖雲達斯無錢比佢洗
係得呢3隊可以滿足到佢

快啦屌

降到英乙就冇咩可能嘅 扣分其實都冇所謂 反正又追唔到猁 下年又冇歐洲賽踢

最多咪3分 你估英超唔撚知曼城做數咩

做數同打假波 黎比
曼城始終無祖記咁嚴重
加上英超仆街開 最多罰3分

好笑係，罰完曼城，我曼都一樣係無r聯踢

第五就有得踢
有機會

依家應該全力搵光頭佬
普捷天奴同哥迪奧拿肯定選光頭
而且講明無限金錢
曼聯1年洗2億無難度

有充足資金
哥帥一定係頂尖既

一齊讓五

唔諗埋 本身 半隊都是屎
山狗 鐘斯 廢Lin 廢shaw 文員拜利
P中遊料 馬迪回晒塘

起碼兩個轉會窗先清到上面屎 又要買人

山狗 麥佳亞 fred咪係光頭佬想要
個左閘俾佢換到夠

請得光頭佬就唔唸住炒嫁啦

機會得1次

木仔喪吸史邦沙又唔係冇道理

淨係光頭個班底都值啦
而家個教練團垃圾到

咁我情願搵肥安 雲尼阿里 普捷天奴 果D執好隊波先

哥狗 同摩佬 一樣 要成手靚牌先發揮到

關條垃圾鬼事咩，靠曼聯個朵咋嘛

個後防線其實岩光狗用
2個中堅識用波.防守好唔好哥狗根本唔睇
問題係前鋒線要大執

曼城有份幫英超賺大錢
英足總唔會捨得掛

佢自己話左教過曼城唔會教曼聯啦

隨時下兩季都一樣無

通常會自己食晒屎咁失分

睇到忍唔住笑

包容下啦屌

笑乜撚野
祖記簽親都free

鄰居可能因為造數會撤銷兩屆冠軍 由亞軍代替
咁摩daddy咪

牙朗€117.00m
De Ligt €85.50m
仲諗住買普巴

呢個可能性接近0
做數比起打假波.收買球證
細得多

祖記剩係呢2個係洗大錢
你睇下曼.巴.皇.呢幾年洗左幾多錢
祖記追都追唔上

剩係曼..比摩狗都3億半
蘇斯克查都2億..再加雲92果堆2億幾件件水貨
祖記邊有得比..

重罰鄰居 cls

真係要屌
唔計搞隊波 條柒頭係財技上都唔見得高明
sponsor會嚟 都係因為以前儲落嘅光環
唔係因為條柒頭幾掂 唔好吹奏佢
同埋依家曼聯一落路跌緊市值
自佢入主後真係無好野發生 (好似係啱啱好費sir退之後)

撤銷正常都係冇冠軍啦 頂上好on9

光狗已經係我地既人

問題係格拉沙唔肯出錢
咁可以點.

講到出糧俾球員既人工唔係錢咁

（唔知D data有幾準確）

FF緊哥狗來玩3年 季季兩億買人

出人工貴定轉會費貴?
轉會費講緊買一個人都要40m以上
以依家市價.佢地簽人差唔多件件free

依家明顯一路縮緊水
一嚟曼聯使嘅錢 唔係格狗科水
我好記得哥迪奥拿以前係巴 有講過
佢話將來有機會教曼聯係幾好
但點解會揀曼城
好明顯好似高普拒絕曼聯咁
你木狗搞成人迪士尼
屌你老味 商業味重撚到 都唔係想搞隊波
同埋呢幾年哥帥又係英超 更加有眼睇
曼聯啲轉會到設備 比起其他前列幾撚柒
真係唔好撚j哥帥會過嚟
我唔信佢會過嚟
同埋講出嚟都笑撚死人

有撚計
唔換班主 呢個廢物管理層都永垂不朽

依啲稅前週薪咋
當dybala稅前都只係收緊250k
我地隻廢馬反而稅後收緊依個數
成件事真係on99

同埋 祖記呢一兩年開始中伏
因為之前個高手去撚咗國米

淨係教過曼城呢點都唔會教曼聯啦，FF咁多野做乜，最好笑講到得你曼聯有錢咁

會咁FF個個真係要驗腦
同埋真曼點會唔知曼聯係唔會無限科水

真 上面痴左線

同埋哥狗個套無沙維同恩尼斯達廢左一半
連d 施華同kdb都無個種統治力同組織能力

藍斯free
rabiot free
can free
馬杜迪 free
基迪拿free

睇最近幾年既開支就知唔係無限科水啦，仲要如果完左今季後又冇歐聯資格，贊助金額同獎金唔知又會少幾多，點樣無限科水

有連美斯

咪係 哥帥當年唔撚嚟
人哋唔係傻 點會中呢啲伏

9up即 大家咁認真 終極FF嘛

曼聯財力排行榜跌至16位

依家唔同
依家哥迪奧拿選擇有巴塞.同祖記
或者國家隊
再唔係留曼城
但係人都知哥迪奧拿要大洗錢先成功
要佢留2年無得踢歐聯即係晒2年時間
仲要黎近曼城肯定縮水.想以後唔想踢歐聯?

哥迪奧拿其實選擇唔多.一係返巴塞.一係去祖記
再唔係曼聯
曼聯點會唔係無限金錢..
對比巴黎.曼城.就無得比
但對比其他..由13年之後至少都洗左8億有多

屌.雲92當時都無限錢比佢買人..
摩狗又係.
依家係講緊起財政公平.唔做數下既無限金錢
2億-3億曼聯比得起

之前佢都已經講過一堆球員，講話曼聯一定要買，但每一次佢講既球員都係伏味濃

Feel 到狗咬狗味道

數據王有伏咩
我之前已經分析數據王比既波.好撚陰毒
隊友未必夾到.中唔中先

麥佳亞.james.雲比沙卡邊忽伏?

大陸仔每次一online 洗版都會俾人圍屌
條友太撚on9

係喎無留意username

其實因為free買人而俾高人工呢樣野好唔健康
一黎會慢慢推高成隊波人工
二黎低人工果班會眼紅
三黎逗咁高人工自然會冇以前咁落力踢波

最緊要買番史長老

最on9係啲球會因為free而高薪搶人
但搶完其實個人又唔啱用
變左雙輸局面
emre can Ramsey Herrera依啲
不過條路自己揀 仆街唔好喊

PSG係無得輸架
玻黎真正錢大撚把 佢今年冬季先話幾多錢都唔放卡雲尼
佢要走 要等完季

上季件rabiot都係啦
唔續咪雪你全季 完約先比你走

屌 痴撚線
啲交通膠真係好恐怖
係第一下你會笑鳩佢
之後覺得佢好撚痴 好似對撚住架車會射咁

Welcome KDB
Welcome 丁力
Welcome Jesus

俾咁高人工想搵人接手都難

隊波會唔會有真鏝呢

想知文西幾時進化到防守型普巴

不如問下佢幾時傷完先

Welcome油王先有意思

有錯就請糾正
FFP好講究球隊做唔做到收支平衡，俾轉會費（我當一炮過俾）買人條數影響到條數都唔會好長時間，仲要如果有賣人係可以去cover返條數，但如果係開高人工去free簽人，一簽仲要簽幾年約既，果條數既影響隨時跟係三四年
如果對球會條數既長遠影響點都係後者高D下嗎？

咁當然，有能力可以年年簽到新史邦沙，年年收入創新高既就可以無視呢樣野既

好柒

Soccerex透過5個標準來衡量球會的財力，包括其比賽資產的價值、銀行現金、設施的價值以及潛在擁有者的投資和債務。

唔知哥迪奧拿願唔願意留係無歐聯踢既曼城喇
如果佢係唔願意既，哥迪奧拿都係完左張約休息一輪之後返巴塞吧啦

無論哥狗走唔走 都咪撚黎曼
一黎 教過鏝
二黎 成隊波又要大執
三黎 佢唔會長教 然後佢走左 成隊波又要再執
就算佢幾有料（我個人唔認同）
但同曼唔夾就係唔夾
依家最需要既 其實係爭個旗幟人物
就好似A米一簽ibra 成隊醒神曬返曬生
問題係邊個做到類似既野

本來有一個，不過年紀大左狀態下滑踢得閪操唔返，之後就走左了，好快就要對返佢教既球隊

大陸仔又上水洗版

但球會支出其實差唔多
用返山狗，500k週薪係嚇死人
但球會支出大概億幾加米希達恩，以佢級數（跌watt前）其實係抵屌點估到佢跌watt跌到咁
普巴淨係轉會費一億，仲要計人工

最大問題係難甩手，同埋破壞薪酬架構

會唔會係想bruno踢普巴個cm位，再買maddison/grealish做10號位？

咁樣踢返4231會合理d

. 馬
福 maddison/grealish. 辛
. 般 麥
威 龜 杜 雲

Maddison 左中場黎

麥迪臣同柏豪唔似可以同場出喎

福已經踢左面發揮得最好， 仲買人返黎同佢撞位做咩， 又學摩狗逼害？

一個左前鋒 一個左中場 冇咩問題嘅
打433啦

其實左閘入Jose gaya旎唔諗得過

好似藥煲黎

一億普巴一定屌
起馬1.5億啦

中場買個防中 好過啦
麥湯 同費特都係Box To box
中前場 有般奴 /普巴 馬達

反而右翼正選位要買

前鋒要買一個卡雲尼果種中鋒

Sander Berge個陣又唔搶

點解曼城被禁踢歐聯？是咁的：

2018年11月，德國雜誌Spiegel取得洩漏嘅曼城高層電郵，獨家報道曼城以違規手段繞過財政公平條款。點繞過？曼城近年得以瘋狂燒錢買人，全靠中東航空Etihad超級天價贊助達致收支平衡，而呢批電郵證明左贊助費係由阿布扎比班主暗中資助，即係左手交右手。

其中一封電郵由曼城CFO發出，標題為Cashflow，裡面講明2013/14球季，Etihad實際只係需要俾8M贊助費，其餘57M就由班主Mansour旗下嘅阿布扎比集團俾返Etihad；然後仲寄埋invoice俾Etihad，話2015-16球季嘅67.5M贊助費裡面，Etihad依舊只需俾8M，其餘59.5M都係由阿布扎比集團過返俾Etihad，所以被裁定嚴重誤導歐洲足協，並違反財政公平條款。

曼城當時就話呢啲係「被片面抽取出黎、被盜取嘅文件」(out-of-context materials purportedly hacked or stolen)，而且成件事係一個有組織、有預謀去傷害曼城聲譽嘅嘗試」，但喺成個調查過程裡面，曼城都冇否認過呢批電郵嘅真確性。

歐聯禁令後，曼城表明會盡快上訴至國際體育仲裁法庭，所以而家對來季影響係點仲好難講。曼城對判決亦表示「失望但唔意外」，話成件事係歐洲足協自編自導自演，而且裁判官曾經喺調查之前已經話想處罰曼城，係對曼城非常唔公平。

最後值得一提嘅係，其中一封Spiegel披露嘅電郵係：2014年歐洲足協財政調查委員會前主席、比利時前首相Jean-Luc Dehaene病逝，曼城嘅律師Simon Cliff喺一封曼城內部電郵講話財政調查委員會嘅成員「一個死左，仲差六個」。(“1 down, 6 to go.”)

而取得呢批電郵嘅人後來被發現係一個葡萄牙人Rui Pinto，佢喺報道刊出後被葡萄牙政府控告147項關於洩漏葡萄牙球會同其他組織嘅駭客及網絡罪名，佢全數否認，暫時仲喺度打緊官司。

講到人地會睇得上隊閪波咁

即刻推咗幾版

“I don't think we'll get anyone back for the Chelsea game,” added Ole. “Because Scotty, Axel, Tim, they didn't join too much so they're not ready to play that game. And Paul is not ready, of course.

對車冇傷兵復出

1.5-2億鎊先合理 有少少名氣既都1億起跳 合約又未到期唔明點解我地要賤賣
最好就換人唔要錢 (eg 祖dybala 皇世三 多仔辛祖) 一陣好似LKK咁賣完唔撚補位就仆街
當然炒尻個肥佬經理人留隊就最好

問題係你廢但收350k
真係落場踢個班就收1xxk
踢緊個班又會唔會服先
更衣室問題遲早出現

我唔識同你解釋
你紅字個段野係正常中場都要做到嘅野黎
而唔係逗後防中
逗後防中最重要個招係長傳放邊 控制節奏
eg 舒服仔 kroos依類
依啲正正係Fred嘅弱點 冇長傳

再加上一個無防守嘅防守中場重係咪防守中場？

咪係，仲以為有得揀

曼聯打中下遊果種不穩定
第5都唔會有

我都認為勁防中係曼加陣呢種戰術係最重要， 睇咗曼咁多年，往往帶比隊波最大效果都係勁防中，夏格甚至fit 馬迪都係， 可以幫中堅減壓同埋連接中前場反擊

就算世一中堅雲迪克，佢踢荷蘭同利記都好似兩個人咁， 主要因為防中質素差太遠，遮線同截擊做得好都會令同前場緊逼效果更明顯，同時對加陣曼益處最大。

肯定左曼城個位會讓比第5?

之前a米都係咁 第7位打歐霸

如果keep住打4231 一定唔會有純防中
只會有2個 box to box 球員

Ighalo will wear boots inscribed with the name of his sister Mary Atole who died suddenly in December last year, and will dedicate each goal he scores to her.

Ighalo: “Mary always prayed I would sign for United. Even when she came to watch me in the Premier League playing for Watford she hoped I would join United. The painful part for me is that I now have signed for United, but she is not here to see it.

“Sometimes when I am alone and I just remember her, I have one sharp pain in my heart. My twin sister, Akhere, will call me, crying, saying she misses her and, sometimes when I am alone, I cry too. It is a very painful loss but I am trying to be strong as a man."

點呀你成日都自相矛盾，上面你先講完fred 有身後波同轉邊，而家又自打咀巴

ndidi casemiro fernandinho 全部都係逗後防中，佢地唔使長傳分邊，唔使控制節奏，因為佢地前面有其他人可以分擔進攻責任 e.g. maddison, kroos/modric, kdb/silva

jorginho pirlo 呢種叫dlp 唔係防中，佢地相對上面幾個攻強守弱，所以要前面兩個分擔防守責任 e.g. kante, vidal

fred 點解會俾哥狗睇中，正正就係因為佢做到fernandinho 個角色，連接後防同中場，進攻個陣recycle possession，press resistant 強。我肯定哥狗唔係搵佢做控制節奏個個

另外，麥湯係全隊曼聯唯一一個識入波嘅中場，你搵佢逗後只會令進攻更弱

真曼confirmed

睇左今季咁多仲ff 會有前5 嗰d
一係on9 一係偽曼
老實講
前6 都無信心

真 第5係狼同錫菲聯之爭
最多係加隊拖肥

其實木狗完全唔應該驚raiola搞事
祖記上年賣咁多人走都最後紅字四千萬
皇馬又完全唔需要妹
係睇鈀會唔會發狂買他
妹仲要趕出Euro 2020
睇住唻食啦

買咁多英撚中場有乜用 一個攻中夠啦 依家差個攻中 右翼去打so9個4231陣

pogba份約仲要去到2022
買乜鬼攻中 全力留pogba好過啦 不過前提要爭到前五踢歐聯
同埋賣左都唔見得木狗會用筆錢買人

有身後波同分邊 再同長傳兩回事喎
Fred嘅分邊只限禁區頂recycle/反擊個陣個種短距離分邊咋喎
而身後波更加係短距離地波掟身後（中圈傳對面禁區頂）
遠少少去到自己半場傳都已經唔準
你個種嘅防中 用Fred打嘅話曼唔洗諗頭6
搵個無防守嘅跑狗去做純防中

Fred由薩克達個陣已經係攻強守弱
名義上打防中 實際上負責組織個個係佢 偏btob
佢嘅踢法係同有mctom在陣嘅曼係一樣
唔係你想要個種收係後做防守 得閒駁下腳
所以我覺得哥狗似係想用佢頂個btob位 多過頂Fernandinho

同埋Jorginho同Pirlo都係逗後防中
係防守能力唔太強 所以要有個coverage大嘅btob去cover佢防守嘅不足
你啱啊 佢就係偏向依家嘅kante 以前嘅Vidal
但係kante就係用波太廢成日比轟屌

另外mctom係全隊最守得嘅中場
Fred係全隊組織進攻最好嘅中場
你搵組織最好個個去做防守
搵最守得個個去做進攻

原來普巴有跟隊去，只係分開訓練

補多句ndidi casemiro Fernandinho佢地都係純防中
唔係叫逗後防中

希望普巴留隊同帶領曼聯復興......
佢真係top 果班黎。

不過都只係希望......

迷普

無人配合佢幾top都無用
同隊波格格不入咁

個人覺得買左般奴+麥湯+fred(上左力）+馬迪

已經好過上季+今季初......
條中場都算係咁

係睇下有無機會買多個右翼咁...

所以條友而家咪想復出囉

同埋普巴已經唔係不能取替
我地都慣左冇普

想睇般奴拍Fred進攻

真呀，佢走又可以買多個中場。

其實曼聯真係無所謂
留又有多個戰力，
普巴呢d, 贏開爽爽地就唔會睇心情既

賣普換過兩件勁仲好過啦
差個勁嘅右翼、防中都好好多

慣咗冇普呢句我真係講唔撚出，加陣排第八唔係排前四呀各位， 曼今季中場助攻同入波幾撚少先得ga

不過有咗般奴係點就未知既

Manchester City manager Pep Guardiola has reportedly identified Shakhtar Donetsk midfielder Fred as a long-term successor to Fernandinho at the Etihad Stadium.

比返隻勁右翼同埋勁防中都差好遠啦

慣咗冇普
慣咗輸波就真

勁右翼=lin
勁防中=p仔

Ching sick ball

講咁耐即係第5有無歐聯

好想睇普巴般奴同場

正常有掛，罰鏝又唔係罰英超，無理由扣一個位掛

支持足總

點會有事 想掠水姐

有路就有 但有都唔關曼聯事

唔比鄰居咁惡

兩大贏家！曼聯利浦物多咗個英超冠軍

曼城違反「財政公平」，被歐洲足協罰禁踢歐洲賽2年後，面臨被英足總進一步懲罰，除咗可能被扣分之外，甚至會被追罰，褫奪於2012至16年間獲得嘅2季英超冠軍。
由於歐洲足協獨立調查小組，裁定曼城於2012年至2016年間「造數」，英國《鏡報》指一旦英足總都認為曼城有罪，亦會根據呢段時期，向曼城開出罰單。
如果最終要褫奪「藍月亮」英超冠軍名銜，將會係佢哋喺2011/12及2013/14年球季，獲得嘅2座英超冠軍獎盃。
意甲豪門祖雲達斯於2006年捲入「電話門」假波案，被褫奪於2004至06年2季意甲冠軍及降班，其中2005/06球季冠軍由該季亞軍國際米蘭補上，但2004/05年冠軍未有分配。
估計如果曼城被褫奪2011/12及2013/14球季英超冠軍，好可能改頒畀亞軍球隊，其中2011/12球季亞軍係曼聯，該季兩隊同分，曼城僅於最後1輪絕地反勝昆士柏流浪，憑較佳得失球差，力壓紅魔鬼捧盃。
至於2013/14年球季英超亞軍係利物浦，亦係經典「謝拉特世紀一跣」，令紅軍錯失首次捧英超機會，估唔到依家有拎番，謝拉特終於有機會一圓英超冠軍夢。

熱呢？

有咩可能
唔好放fake news啦

Allegri定poch？

Thx

Sob

慣咗無普啦 不過場場都會屌條中場廢

Spurs league finishes over the last 10 years:
* Pre Poch: 4th, 5th, 4th, 5th, 6th
* Poch: 5th, 3rd, 2nd, 3rd, 4th

我曼而家仲廢撚過肥普去熱之前 可能佢黎到都救唔番

買唔到人咪打442算囉
馬要同人one two，又鐘意返後拎波可以拉到位比福走身後
兩邊助守同拉邊James 同Dalot負責
中場Fred 拍Bruno
橫掂出p都係打少個

Salgado Zenha (Sporting vice-president): "I realised in the negotiations [for Bruno] that #mufc were convinced that we were going to give in and that for €50m we would do the deal. I have no doubts. But they were wrong, and they ended up paying what we wanted." #mulive [record]

麥佳亞又係咁 次次都浪費時間

被人串

木狗

原來般尼贏埋呢場都係差我曼一分

輸多幾場可以落去護級

fifa la

妹巴係咪諗住休到完季？小心入選唔到國家隊踢今年歐國盃...

法國中中無咩爭啦

勁教練=蘇狗

法國有邊個搶到佢中場位
擺邊隊都係正選架啦

曼聯ig post bruno freekick
勁撚到

Ed Woodward declares Manchester United have £274m to spend this summer.

進攻嗰陣可以有個留後逗住㗎啫，冇話一定要btb先得

好飄

墜得好快

Chelsea have entered a £50m battle with Manchester United to land Birmingham City star Jude Bellingham.

£50m

疤狗做乜撚野咁撚廢
內鬥

Hey Jude

普巴咁聽話比你留倒就係囉

30m都係英國護照

雪到佢續約

定整個fax機2.0比佢感受吓

駛咩整 直頭雪
殺一儆百

其實想知普巴喺隊入面嘅影響力仲大唔大？

又抬價

隊波都習慣左無佢啦

佢已經同支共一樣講出來都無人信
其實點解要講出來話有幾錢
人地知你有budget唔㩒住搶你咩

無kane無救

睇下係邊個post先

如果曼歐霸晉到級 由下場對車開始去到成個三月都要一週雙賽

唔洗睇都知好流啦
當年祖係打假波 而家鏝都係玩財技啫

勁CEO=木狗

唔可以歧視

牙fred

會唔會咁on9公開講自己有幾多budget比人劏

幾274m呃鳩人咩，呢幾季有幾可洗多過兩億

sancho 120m
Rice 65m
Grealish 40m
Upamecano 49m

睇緊psg hehe踢右後衛

冇話net spend
可能計咗賣人收入

好似唔係木狗講 係有篇文話曼有274m 用

How

杜塞個陣cls
輸到兩球

Psg唔啱用又要買 好浪費
下季借或者買返嚟打隊長屌吓班友啦

Hehe係psg打右閘

咁貴點借

就算係net spend都無過兩億

哈佬300k人工都一樣借到

又失多球

歐聯比曼聯淘汰報仇姐呢隊閪波

好日都冇得踢
一踢就輸三粒

痴撚線半場波膽買0-3/0-4
居然係開對面

話口未完HEHE入波1-3

咁撚癲到底睇中啲咩

對中堅係咩玩法，35歲t.silva搭件17幼幼

聽講話新朗尼

Fm有買好撚勁

反hehe班友無腦架

求其都搵到人頂啦

你睇咗場波咩？
如果犯錯幾次入一球
犯錯間接輸2球你點睇

岩呀
所以成績咪咁L 差囉

大把分失 係度撚陣

hehe 入波?

唔啦, 向人乞真係無謂
就算中意hehe 都唔想佢再返黎

係

無睇哂，但輸第三粒，係右路空哂比人中出

finishing 好過馬狗

覺得好可惜
明明真曼但又要屈就係其他隊踢右閘

金絲雀降班買aarons 啦

阿諾d 出波

不如p 狗打閘啦
佢唔出波真係無撚用

娥眉月頂閘唔到波，唔怪個中堅走去怪右閘

條友落腳咁慢，一係俾人過，一係late tackle趕出場

笑撚左
佢自己完約去 怪得邊個

p狗同lin狗快d 走la

怪木狗條撚樣囉，拎player of the year嗰季就好續啦屌，就算唔留都賣到幾十m，而家一蚊都收唔返

費明奴勁到仆街
打配合又得 自己搵食又得 拉落黎做波又得

哈佬took pay cut
鈋鋰鉝肯減人工當初就唔會為錢走

我覺得佢重要過沙拿

高普個戰術核心根本係f9

除非好似山狗咁，巴黎都覺得無用，借走但照比部分人工

好多個核心 TAA僅次於mane vvd

傳緊利想買金絲雀個對閘
買埋真係唔洗玩

仲交

諾域治可以同猁對攻

7號控得咁靚自己射埋啦

人工高
踢少d
有歐聯

好撚猜得 不過對中堅好撚恐怖 隨時自爆

其實佢哋係衰防守弱
領隊係高普嘅frd
進攻幾勁
組織走位猜得好順

Psg輸3-0都可以反敗為勝

差對中堅
同把握力強d嘅前鋒
Pukki係做到支點但把握力
Aarons Lewis 2隻幼幼勁到

對面護級隊

仲有cantwell組織

仆街諾域治打區域防守lm睇比猁死球炸死

對面個中堅hanley幾好

PSG 4:4

轉身好慢

btw 11年聖誕 布力般就係佢頂入2:3
讓左聖誕冠軍俾鏝
最後輸得失球攞亞軍

反he會話得香港先有人迷he覺得佢有作用

講真？炸彈黎
不過今場係幾好暫時

法甲 假波勿認真

Krul 上身了

朗奴高文係現場
歐國盃可以搵翻佢救十二碼

Max Aaron
Cantwell
打包啦屌

Aarons勁撚到

文尼一出黎
猁即刻㩒屌

文尼推人

呢隊利真係唔識輸

你當睇12/13個季嘅曼
又係尻下尻下又贏到波仲要係強化版

原來諾域治個buendia係英超創造機會第二多
僅次kdb

唔撚係掛 頭先嗰腳好撚曳

吿爾值得再入選國家隊

補時個球？
唔知佢想射定傳

離一離題 想問下咁多位巴打有無曼聯球員既簽名紀念品？可唔可以分享下可以用咩方法拿？

睇黎有好多人都驚曼城唔夠仆街，要踩多佢兩腳要佢哋冚家剷

歐洲足協星期五晚宣佈，曼城因為誇大贊助收益，嚴重違反財政公平條例，被禁止下兩季的歐洲賽，以及罰款3,000萬歐元。禁令不但大大影響曼城商業收益，亦令他們收購球員的叫座力大減，更甚的是他們陣中有合約在身的球員，有望隨時解約離隊。

近日曼城被禁參加下兩季歐洲賽的消息轟動球壇，但禍不單行，有外媒引述英國一名權威的體育律師，表示曼城球員可以自由身解約離隊，令曼城人財盡失。英國御用大律師John Mehrzad發文表示，曼城球員可以違反英國僱傭法作為理由，和曼城解除合約，以自由身離隊：「曼城違反歐洲足協（以及英超）的規定，可能會違反曼城球員合約中的信任條款（Term of Trust and Confidence）。」

「曼城球員可以以球會的行為破壞他們出戰歐聯的機會為理由，向球會提出申辯。假如球會以正常方式取得歐聯資格，球員將可參加歐洲最高水平的足球比賽，參賽權亦是他們作為職業球員的根本，因此球員可利用他們的合約從根本上受破壞作為申辯，和曼城解約成為自由身。」

「我認為，曼城的行為剝削球員參與歐聯的權利，令他們無法獲得合約中的相關獎金收入，或抵觸英國僱傭法。球員亦必須說服國際足協，他們是以正當和合理理由終止合約，國際足協著重合約的持續性，但視球會剝削球員的預期能力和表現為合理理由。對於教練團隊而言，他們不能以正當理由解約，但也可以曼城從根本違反合約的一點，尋求和球會解約。」

不過，Mehrzad又補充，他認為曼城球員不太可能解除豐厚的合約，或陷入法律鬥爭。不過，他們的經理人現在可以要求更高的保證金，以及重新談判合約，讓球員留隊，此時曼城別無他選，只能同意接受球員的要求。

當然，即使仍有長合約在身的球員未必和曼城鬧翻，曼城陣中還有阿古路和桑尼在2021年完約，一旦禁令落實執行，缺陣歐聯都會大大降低他們的留隊意欲，亦影響曼城對新球員的吸引力。除了球員外，領隊哥迪奧拿去向亦成為疑問，他在近日才透露，假如歐聯十六強失利可能被管理層解僱，可見他和球會都視歐戰為最重要的指標，因此哥帥可能在2021年就完約離隊，執教有歐聯資格的球隊。

在財政方面，曼城上季在歐聯賽事獲得8,570萬鎊轉播收益，加上比賽日收入和其他廣告收益，他們之後兩季最少損失2億英鎊的收入，他們要確保這兩季符合財政公平政策，就必須大大縮減開支，隨時令這支財大氣粗的豪門改變管理和財政方針，打回原形。

玩咁大

得KDB得天下
比曼搶到KDB，下季由爭4直接爭冠
比利搶到KDB, 2連冠無難度

等睇最尾罰錢就算

b silva算啦

先唔理上面果個御用大律師係咪鳩噏，但呢個時候應該會好多人都會想食住上搞鳩曼城

推

寄信比球員，詳情自己google

曼聯青訓小將介紹，三個最有可能上到一隊的小將｜

可以試下寄相比佢地簽
如果唔係就去英國親身等佢地 另外奧脫福megastore都有簽名野賣
我自己就係完場係出面排隊等 拎左6個簽名

右下角都搵佢簽

太多人啦 係要逼埋去遞本野出去
邊個簽真係睇彩數
波衫印名就好啲 多數見到自己名就簽
個場收咧 山神普巴都無出嚟簽

般爐同馬達ddg大碌食飯

馬達真係親善大使

chong去國米好似就登鵰

快啦

對大家都好

第5都無ole躝

之後擺返佢落u23 咪撚再出佢

佢有更好路數咪由佢走囉

完成✅old Trafford Lego..話會出埋燈
噤買亞加力箱果陣等佢出左燈先入定買左箱防定塵比較好？
諗緊個箱整咩size..

想問下完成品個size有幾大？

肥普去曼城

The Old Trafford-Manchester United LEGO football stadium measures 6.5” (18.5cm) high, 18” (47cm) long and 15” (39cm) wide.

買定箱防塵啦

係就好 咪撚再傳肥普 好煩

最好個市場乜柒教練都冇
等木狗冇得搞搞震

如果鄰居真係柒咗，木狗肯定想同哥狗瘋狂做愛

反he: 真係得香港人咁唔理性 覺得靴里拉好重要 明明外國曼迷就無人會欣賞佢

有he冇妹

睇下邊個球員
你可以將你想拎簽名既野寄過去
不過就有風險一去冇回頭
就咁親手寫信通常就有隻簽名卡片咁

今年已經有2個

Romero

James真係要努力d！

迷連: 佢貪錢 唔計

15M而家係買青訓嘅價
佢而家嘅表現 重係第一季上英超 加埋HG 起碼值30M+

好正

智力正常點會反he

迷連點會智力正常

咁又係

佢有條件成為一線球員，最緊要腳踏實地，學下麥湯

冇pogba已經係on9

恩狗隔離完官網終於有profile

成個刀疤佬咁

有so9西波睇未

Shaw講野點解可以咁戇鳩？

深夜閪波

Odion Ighalo arrives at Carrington for first Manchester United training

真係隔咗成15日先第一次練習

Shaw越來越垃圾
又唔諗下自己既週薪=人地兩個閘既週薪

講左乜？

Luke Shaw: 'No disrespect to Arsenal because I think they are a fantastic club but they’re not having the greatest season and it hardly gets mentioned.

I find it funny that if it’s United, everyone criticises.'

小朋友：淨係識鬧我 做咩唔鬧xxx喎

阿妹有明顯性價比問題喎

戇撚鳩到呢…自己都踢撚到成條柒碌咁仲夠膽拉其他球會落水

條友咁迷曼，一踩草就射到一褲都係

覺得pogba係最佳收購咪仲on9

普係有佢功效係到 亦都幫到球隊
唔係話最佳 六大都冇？

但下幾季啲人賣得仲貴

有態心情好係好勁
但真係太唔穩定
仲要咁貴

占士都唔穩定架
Awb都貴 正常右閘有守冇攻
普一定唔會比呢兩個差先啦下話
計數據 佢係帶起曼聯進攻果個

占士我都唔明點解有頭6
awb係貴但好穩定同好守得又後生
仲係so9最愛嘅英人
普有心情踢係勁
但佢冇心情嘅時間都唔少
又貴 場外放風想走個啲就唔評論
冇人知真假

死去踢後備啦，比williams上位

唔覺普巴落場鳩hea交行貨，佢唔係世三美斯c朗可以一個扭哂，有人走位就傳，無人走就自己射，防守都有回追

點解成日話佢睇心情踢波

無計，

樣子的禍

帶起
係看台帶呀

普巴自己本身都有問題 唔怪得班本士球迷唔鐘意佢
佢經理人成日出嚟炒轉會新聞
本人又唔出嚟講幾句

咁有普巴係場上進攻係勁啲喎
有咩問題？

咪撚屈普巴，佢無出現過係看台

....上圖啦 又loop

成日話普巴hea踢不如講下係邊場

我淨係記得對紐記力挽狂瀾 daddy先捱得到對猁先炒

西維爾
建議你驗下腦好啲

10點有維拉睇

大家睇下柏豪係咪真係咁勁
我就覺得佢只係踢護級隊嘅p仔姐

摩狗戰術錯曬又賴妹？

摩佬頭髮咁快長番

好在冇買 廢撚到咁

人哋atv啲傳中
我哋啲傳中

似係Lloris嗌左

正常依d波點都解咗先 等個龍解就仆街

唔知摩佬戰術有無錯，成隊都閪點解剩係得普巴hea踢，咁其他係乜

摩daddy最鐘意嘅艾達維特

話佢HEA咪黎黎去去屌佢傳失波
明明數據唔係最差

事實係普巴一億過黎 佢地覺得好貴
要踢到好似c7咁先叫值
但冇考慮過成隊波都廢

栢豪打得都唔差 起碼有技術 交波唔係求其交就算

其他係廢

Btw依d所謂球迷票選都係賣印象嘅姐
有占屎冇爆炸頭
論功 歐霸可以話係佢頂翻黎
論勞 13年過黎踢 踢到上年先走
3任領隊落後最佳plan b

占屎過人廢 射波垃圾
咁都叫最佳收購之一

AV仲勁撚過獌

Lin contract extension?

點只av
講進攻 屈福般茅金絲雀都勁過獌

燈

靚到

燈到

射得靚到

原來Alderweireld OG
摩狗喺我曼追左兩季既中堅

又唔係佢地比
1億又點 依家買個有2隻腳嘅都30m起啦
麥佳亞又識講有買貴冇買錯

成隊波 得妹有星味 有能力 有市場價值 又後生
就算再放走都大把隊接貨

同尋日ings一樣 將功補過

即刻追平

轉身180度抽射網頂

曼而家邊個球員做到？

lloris真係好廢

We are delighted to announce Jesse Lingard has extended his contract with #MUFC until June 2024, with the option to sign for a further year.

On9
唔好同我講加左人工

屌你老母木狗

其他未真係冇料囉

燒屋啦

屌你老母

咁撚多fans 吊尻佢 自己都唔撚用垃圾 都要續

屌
木狗上次被人燒完屋都未夠喉？

source呢？
唔見官方有講
得個fake twitter

熱狗個23號睇黎good deal

Fake

應該係假ac
嚇撚死

有技術又識打配合

連拿橙

Fake news

救到12m但補入

梳 嬲得制冇驗證就放上黎

大把隊接貨係咪同 “ hehe 周圍都揾到人代” 一樣

咁所以咪要襯有價賣左去 攞啲錢去買多幾個人 加上佢都唔係後生 成27歲 叫當打

連拿撲12m真係好撚勁
點解當年ddg係西班牙冇學到一半

ddg呢啲廢龍就收皮啦 J Pereira撲12碼成功率都高過佢

DDG 捉路麻麻
加上個人冇乜霸氣
雖然呢d係個人性格
但對做龍門黎講都有少少影響

柏豪今日幾fit喎又

No English midfielder has more Premier League goals (7) or assists (6) than Jack Grealish this season.

讓返個位俾牙癲啦

咁高人工又成日派膠邊賣得出

柏豪

幾唔錯

Grealish勁過maddison多多聲

鬥心100

拉爾拿勁能到

係
爛打好多又有技術同樣
7號人選

連拿好撚勁

上身
企位經驗又好

今日笑匠上哂身

Maddison 純play maker 攻中黎曼實無運行
柏豪爛打又有啲波底 仲要有火

madders留李城有歐聯
19000憑咩買佢

Bog Ng do

英撚黎講波底好添
今年歐國lin實冇份 隨時拳王阿里都冇

熱刺個右閘廢到

埋尾送

Engels垃圾到

屌你老味

Daddy冷靜到即刻叫華湯根熱身

戇鳩仔 後防

熱狗打自動波都掂

個中堅做乜9

AV降班啦

維拉降班啦 之後買栢豪

-6足球

AV個三隻中堅真係好撚廢

on9
熱贏 聽日究竟邊隊讓四呢

熱狗有兒子自動波

屌，咁撚on9嘅又會

Son勁到仆晒街
令我諗起lin之前球單刀

我曼前五都炆水

AV個中堅控波果下似足街場d人控波 竟然想踩停個波
都未見過英超中堅會咁樣控個波

成場熱根本就係有波就斬上去比前面三個 根本冇咩威脅 點知av 堆中堅瘋狂派膠

屌!聽日真係要贏到
不過次次一遇上呢d機會
我地都係輸鳩埋

唔係講笑
咁嘅質素真係抵佢降班

喺現場睇 好多人呆撚左

學界式踩波

前面ok
後面多多都唔夠輸
似諾域治

後防差啫 中前場組織唔曳

唔洗現場 睇直播都呆撚左啦

但係前場自動波把握到 俾著我地就含得撚

街場都會比人屌

就係中前場組織得好先唔抵
今場維拉機會都多，熱狗防守都係麻麻

其實av mcginn好好波 買到佢就好

睇過幾場栢豪都幾有鬥心，希望汁到過黎

死右腳 缺點

我哋下場對軌如果和/輸波前4都冇咩希望

首先有前五先

打包啦 順便問AV攞折頭

排第9諗第5

真 細個唔識踢波時咁樣控比個師兄屌 叫我以後用腳內檔控唔好再嘗試用踩停個波既方式黎控

就算贏車 都係岩岩得猁一半咁多分

今年唔止痢勁到癲仲要其他隊奇廢無比

實至名歸 希望獌會追到

隊隊都識攻
得我曼柒下柒下咁

曼d training 片好似未見妹
仲未復操得呀

明明夏天傳過但全部人屌晒鬼話人地英冠level

打包啦

笑話
九月尾傷 唔做手術
十二月尾復出 踢兩場後備之後又話痛 之後做手術
傷到三月中啦我預

柏豪係咪唔帶pad ?

阿妓d進攻幾立體阿迪達係幾勁

之前有報導講過柏豪仔舊時玩過蓋爾式足球(Gaelic Football 係一種喺愛爾蘭好流行嘅球類運動，玩法似欖球多過足球)，所以習慣唔用護脛，所以就用細路pad頂檔。又有報導話，好多球證對柏豪仔成日拉低對襪呢個行為好不滿，只係柏豪仔話之你照拉！不過球證點解針對佢對襪而唔係插佢對pad呢？

對小腿係maddson兩倍

Gaelic football睇過啲YouTube片 好似好撚好玩

麥迪臣高柏豪一班
技術視野速度都係麥迪臣好d
柏豪比較上玩身體多d

好似柏豪快啲

麥迪臣敏捷d 睇落快d

沙加勇戰受傷

入錯post

諗諗下利狗再贏多兩個英超嘅話真係連20times 20 times Man United都唔使唱了

Big6得返我獌柒下柒下咁

人地阿迪達林伯真係有料有腦架麻
似隻蘇狗成日靠運咩

唔係咁先正常咩 睇下個主帥係邊個
上次教英超教到降班喎，咁曼聯有錢啲俾佢洗，教到8-10名係正常啦

其實點解

唔沉淪到谷底係唔會醒

踩唔中咪好似維拉個中堅咁柒下柒囉

除左呢下呢

腳內檔個面積大啲同埋係控個波既中間
最多控得曳 好少踢空氣

阿狗好似打通任督二脈了

狃就算啦
廠個死亡賽程四月中先開始
我地對3月中打完鄰居已經得翻煞科場李城

除咗諾域治
有邊隊易食

2020未輸過

最緊要係班進攻核心有波入
班波有返信心
爭前4又多個對手

阿迪達有啲料到
成隊翻生哂咁

你估個個好似我地蘇狗咁撚廢咩死翻挪威養三文魚啦屌

呢個係其中一個原因
用腳內檔控波後比起用腳踩停個波可以盡快做到下一個動作(帶/傳/射) 什至你可以用腳內檔大力少少控落個波度直接推波
當然英超球員都有時會用踩波方式黎控波 但多數係射手for自己較炮時用唔會係防守球員用 佢地會係控波果一刻立即用腳板底初前個波幾碼黎比自己助跑拉弓射 朗隊都有入過呢d波
利伸: 非踢波高手 係細個時踢波高手講嘅

依個情況
我會比多季sob 如果下年都係無前四我都支持炒
目前隊波對強隊 表現都唔錯 唔係一味park the bus
後場控球比前幾季 有信心左 對住猁鏝依啲高壓迫搶
依個係破唔到密集 對面中下遊泊大巴 打反擊同死球入獌一球已經玩完
請肥普個問題都會喺到 如果換帥RB個教練係唔錯
隊波九月尾都未夫添過 比多個暑假清走啲瘀血
目前隊波買賣球員 都有留副靚牌比下手既感覺

睇多半季先啦，新領隊上場有蜜月期唔出奇

呢個費sir 推薦話要買

曼徹斯特有冇咩平住宿介紹？嚟緊三月去

airbnb啦

揀Airbnb 搵host喇
之前住Eccles 酒店同Old Trafford 15分鐘車程
算低價但一晚都1300蚊港紙

都幾貴我其實都係上去睇場波第二日就翻London

楊格入波

羊隊過去隨時捧意甲

屌你老羊 喺曼又唔見你咁生猛

公道啲講 意假對於英超兵真係easy mode

成晚獌過到去超晒級

球反擊 羊帶住個波上去已經好撚慢
拉素可以係羊唔係全速跑下冇一個返後守

國米個龍成日亂咁出黎

睇住羊有表現都幾開心

今年拉素

比利時神鋒

-6

Martinez我覺得啱踢意甲 西甲>英超

沙利亂咁黎
干地就搵冠軍級翼衛楊隊同摩西斯

不過寧願蛆or拉素贏
支那國米不了

同埋睇個波咩角度飛埋黎， 飄唔飄咁囉， 有時啲波差唔多垂直咁跌落黎， 就算職業球員都未必有信心腳面痴到， 又或者有時啲仆街斬波撻撚哂勁飄又要走過去貪隻腳去攞未要踩

但維拉呢球兩樣都唔係， 中堅企定定， 驚被人逼未一鳩踢走佢，但唔知條友做乜鳩

連p過到去一樣係垃圾

漢丹傷左真係玩撚完

仲要高甸好似廢左三四成功力

賣迪基亞+jones俾國米

高甸老啦

國米近年簽親老中堅都中伏

米蘭達
維迪
高甸

意甲好睇 三雄鼎立

準備季後迎接普狗

咁又唔好拎卡迪夫城比
呢隊垃圾費sir帶都未必護到級

Young 入波靚到

Nike特約植髮廣告

住Piccadilly個邊啦
千祈唔好住近奧脫福 悶撚到你仆街

都係波叔先有d野睇

曾於2017/18帶領曼聯成為英超亞軍的現任熱刺領隊摩連奴回應曼城被重罰事件時表示：「我只想問問2018年(曼聯)的亞軍是否會變成冠軍呢？這樣會變得很有趣不過說說笑而已。

Daddy

串得起嘅

個年d人屌佢俾鏝拋離咁多好羞家 要炒
今年有五隊羞家要炒

今次撐daddy

讓返畀dlo啦

咁撚樣既人腳帶到亞軍好撚勁了

好彩撞著godmode ddg一個人打晒成條後防

送連加特去維拉 我地要柏豪啦
柏豪都係24歲 但已經好成熟 比到信心擔旗嘅感覺

17+6.7都入all star

-48

認真佢都踢左咁多年，冇潛力架啦，我地拎隻潛力巨星同佢換，抵到爛啦

俾多d 機會青年軍 都好過俾lin 啦

Gomes冇架啦
下一隻比機會嘅應該數到爆炸頭M子

琴晚av臨完場輸中堅派膠
中堅好sad 柏豪埋去搭膊頭安慰
好有隊長風範

高美斯好多時後備都冇份，就算後備名單有佢都好少見佢上陣
由16/17球季上一隊以來佢係一隊既上陣時間都無明顯增加過

咁既上陣時間，你係佢覺得球會重視自己嗎，覺得球會會俾機會自己嗎？

今晚隊閪波應該都係繼續閪
但又要睇 好犯賤

對榜尾都係小勝一球，咁既態實比馬會456
夢醒時分

車狗=蘇蛇私家雞

當睇burno表現咋

錯區?

估麥妹恩HALO都係未出得

sor眼殘

閪到咁都有人mon po

米連高域打成點

今晚mctom出唔出到？

首循環轟對中堅鳩先有得贏，輸埋正式完季

等睇恩狗冇人敢埋佢身

今晚凍到咁仲要半夜起身睇閪波

完咩季 都未攞夠分護級

過咗14日隔離期
猁要奪英超了

今季暫時最高係咪5 最低係咪11

今晚要做假曼了

柏豪黎既話踢咩位
中場咁多人可以點排法

今晚贏唔到就第9了
通常呢D緊張關頭一定輸比你睇
D盃賽第3圈第4圈無關痛癢先會贏

希望生生性性踢場好波

深夜就實閪架喇

真

bruno代lin
柏豪代p

已經感覺琴軌隻老鼠劣緊碌鳩準備聽朝爆閘

OGS confirms @ManUtd may make Ighalo loan permanent: “When you're in the door, it gives you a chance. If you impress as a player + person, help group improve, of course there's a chance we'll look at extending things.”
[Simon Stone]

就依啲先贏
追到差唔多第四就突然狂輸

442鑽石咪得
或者柏豪打cut-in右, 像mata

無關係嘅
輸唔緊要 踢得好睇緊要啲

呢樣仲難過贏波

深夜波，仲要天氣凍，真係考驗各曼迷有幾愛隊波

追前5大戰咁重要關頭

我曼閪撚硬

尋日睇佢到幾挨左邊

都唔係好凍姐

柏豪 福 辛祖
般奴 麥湯 廢特

因為bruno決定今晚睇深夜西波

9成係閪住輸

咁樣我會柏豪同福調位，試下柏豪打唔打到假9

其實今晚打和今季已經同玩完冇分別

如果今場真係輸左既，完季真係隨時會係下半版

隊波係令人失望個方面
絕對唔會令人失望

輸利物浦超一倍既分數

拎多5分就可以脫離降班漩渦

"If you're good enough, you're old enough" | Mason Greenwood | Exclusive Interview

不如咁講丫
就算贏車仔, 下場都未必贏
呢隊曼根本極海鮮, 無水準可言

今年大把場數打得好睇但輸/和
咪又係比人屌

今場似係會失分 所以好有機會贏

林伯要讓五
所以好大機會贏

福打唔到正前
bruno 打開偏右
Fred 打開偏左

好難講 如果無福 無麥湯 應該都係和/輸多

27歲永遠年輕

但仲有de vrij(v92曾經想簽）同skriniar(傳曼聯成員）

仲排緊第7就唔好諗辛祖會唔會黎住啦

踢少場多阿記1分，今晚深夜閪波輸多過贏
條死肥shaw仲好意思講阿記
又唔睇下自己幾錢人工，球會每年使幾多錢
咁嘅撚樣摩佬完全冇睇錯佢

但又好難賣得走佢 中下遊質素但收一線球員人工

你有冇睇哂篇interview ga

“We’re all aware how the manager has tried to take the criticism on himself this season. We admire him for that, but there does come a time as a player when you have to look at yourself and realise that it’s all on you.

The manager can’t keep defending us and taking the criticism. It’s up to us now – we’re the ones who need to shoulder the blame and start performing on the pitch.

Ole is different to managers I’ve played for in the past at United who have not been slow in criticising us. Every manager has their own way of doing things and as a professional you just have to accept that they believe that the best way to be successful is their way.

In the dressing room he always lets us know if we aren’t doing the thing he expects from us. But there isn’t a lot he can do once we go out onto the pitch. Then it is down to us.

Ole can only do so much to prepare us but once the whistle goes then it’s up to us to prove we deserve to be Manchester United players. We’re all here because the manager believes in us and it is disappointing there have been times this season when we’ve let down him, ourselves and the United fans.

We know we’re much better than our results suggest. The good thing is we’ve still got a lot to play for, with top four and two cup competitions, so there is time to put it right."

佢意思咪就係我地係踢得差呀
我地都唔想架啵，但點解剩係追住我地黎咬
阿仙奴仲差，又唔見大家用同樣力度咬佢地
真係極品

撚狗咁撚

條友真係死淨把口

都lead撚住垃圾曼

上年比曼炒完 今年即刻去教熱
再騎撚住曼 完美屌打木狗

咁撚叻又咪輸俾舊東主
咪睇下死老嘢季尾保唔保到

木狗呢d垃圾係人都屌打到啦

真每次重要關頭實柒
不過犯賤地都係會睇

係唔係御有傷兵都番黎啦？

我地都唔想架啵 <-- 邊句睇得出佢有呢句意思
我覺得佢成段interview 都係認衰仔
講明成績差唔係剩係關蘇sir 事, 係球員做唔到佢要求
我覺得佢起碼肯take the blame 先
唔好剩係focus 係後半段度先啦

福有排都未得
普巴仲未跟隊操
麥湯開始操, 但今晚肯定未ready

還番個英超黎

還一個俾曼, 但要還兩個俾猁 (謝4跣腳 同埋 上季破紀錄第二) deal?

但熱阿贏波我曼應該會一齊贏
畀個衝4/5假希望你
再遲下先搵幾場對般茅維拉諾域治爆煲

Ighalo 應該有後備

有無諗過讀返英文？中學程度都夠

it is disappointing there have been times this season when we’ve let down him, ourselves and the United fans.

We know we’re much better than our results suggest.

呢段加埋個段成個意思咪就係要咬咬埋阿記
我地夠想贏，冇人想輸，但阿記成績更差啦
咁嘅心態都可以護住佢?

點樣得出你個結論

文西？

洗左兩億仲勁

有跟隊操, 但應該未會上一隊住啦, 成年冇踢過咁濟

佢唔係12-16年違規咩 關上年咩事

呢單查到2016啫, 你慌佢2016打後冇做數咩

因為佢剩係貼上半part,睇埋下半段先

"They’re just waiting to criticise the moment anything goes wrong but that’s part and parcel of playing for United.

"No disrespect to Arsenal who are a fantastic club, but they’re not exactly having the greatest of seasons and it’s hardly mentioned.

"I find it quite funny that if it’s United, everyone criticises, but Arsenal don’t get a mention.

"Look, we know when we haven’t been good enough and at times we haven’t been. We all know why we’re here.

"We’re here to take this club back to where it belongs – winning trophies and challenging for titles. And I honestly believe we’re on the way towards doing so.

"We know when we’re not at our best and we know when we play well what we can achieve – but we have to sustain it that’s why I believe there are a lot of good days to come."

“The boys fought hard”
“We are unlucky tonight but this is football”
“You can see what we’re building”

還埋11/12，deal

We were unlucky
The better team lost

We played fantastically, but opponent is also great

個頭咁似KEY上去

今晚個陣
馬
占般木
馬fred
BW 龜 lin AWB

摩蛇為我曼爭取英超冠軍

陣已最

Sob 9成出梳 右換p15

放心左閘都會係梳，右翼真係好睇訓練邊個表現好，可能會係P

今晚可能又踢翻3中堅

Martial James
Bruno
Matic. Fred
Willams. Awb
Shaw lin maguire
Ddg

依個大機會啲

Lego三個人仔現時點1樓有一間賣760、一間賣830

呢個價貴唔貴？

冇可能啦， 咁既人腳， 曼聯根本冇可能入到波， 馬仔比2, 3條友圍跟住聽日被人屌， 隔離英冠仔唔識走位控波廢撞牆， 老馬達下下cup 入中路但後上冇人overlap, 仲要出P.

廢撚過維拉呢隊閪波

唔知今晚哈佬有無份呢

點都擺後備，落後都要入黎尻踢博一博

顧掂自己先啦

後備正路 半場馬仔打唔掂就快手放佢打中間

用黎播毒都要啦

一hold到波即刻咳兩聲
對面防守球員全部彈開晒

求救
想買打比波飛
係咪官網算平既喇
見有200鎊

得返呢兩個窿
200鎊 屌唔屌好

咪on9啦

馬會？

猁狗mon po回錯
dllm下體會個態差咁撚多傷晒啲人都仲要驚

我屌 以為皇巴
原來係痢

mon po 狗?

同第14相差5分
同第4相差6分

對面後衛一埋就咳
即刻唔咁foul佢

班痢要每場出黎燈下先開心

屌 好撚凍
一陣點起身

鬧鐘 起到就起 起唔到鳩就

勇士應該直落

好想睇 不過要返工 屌

凍撚死

好過潮濕啦

BBC報導，蘇斯克查確認，曼聯有買斷恩哈路的可能，他說：只要有新球員加入球隊，我就得給他機會。如果他可以給我留下足夠深刻的印象並且幫助球隊取得進步，那我們當然有機會考慮簽下他。

今時今日肯降薪踢曼喺邊度搵

吓 邊駛咁貴

日本LEGO Old Trafford 33000 yen 包人仔

買嚟送比我？

見到仲送緊人仔

黑木去左邊

有冇website?

Friends of Jack Grealish and James Maddison have indiscreetly said they would want to join #mufc, regardless of who the manager is #mulive [men]

上網買定直頭日本

真係日本，神戶三田outlet

神戶三田outlet

柒少陣啦迷摩
我曼而家打少一場差五分
英超今季平均到咁有排先知邊個前四

好值得慶祝呀屌你

叫你睇長少少
費時空歡喜一場就唔好啦

如果摩狗上季都講啲咁嘅野...

呢兩個包廂位嚟，好似係

又鳩吹

佢一走就做衰仔喇
聰明都留多季

唔好咁痴線啦
上年我哋英超第六今年講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講連車路士都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

今晚大炒到車路士我跪係到幫夜狗瀨袋底

我今季寧願睇隔離阿記好過呢批濕鳩， 起碼奧斯爾真男人唔撚驚你土共

曼批撚屌， 連加特你青訓黎唔撚同拉奧拿反面!？ 普巴你咁耐做閪過乜， 成批高薪呃飯食鳩post ig 呃啲傻仔課金就勁， 踢波食屎啦。

如果係跌落league two都唔關光頭佬事
上季摩狗講話成績差都照教係唔會work
執教到成績差係同佢有直接關係

燈組 要郁好多舊lego

依排啲位係hospitality啲位黎
我記得都係£70有找
垃圾木狗又搶錢

點解入潮流台會有廣告既?

Friends of Cristiano Ronaldo and Lionel Messi said they must join #mufc this summer. [lihkg]

巴打入左lego未

停左廣告咁耐，都應該俾連仔賺返啲

即係個個都有? 幾驚係中毒

郁鳩啲就話人迷摩人地摩狗帶住依班波都拎過第二
其他人帶啲乜柒出黎

餓左咁耐波 會唔會又失望收場

冇期望就唔會失望

咁耐都未爆po

係，潮流寵物汽車幾個台都有

連仔頂左咁耐都應該全部開返廣告啦

睇唔睇西波好

六月已經課咗金

山妹速入

搵我？

咁快？

無事咁我出返去

官方FB有starting XI game玩

覺得會咁出

應該有馬迪

都係果句 無lin 正選就係好波

恩狗正選

有既即刻訓

tg見到
Confirmed. Bailly starts for #MUFC tonight

恩狗拜利

Wtf

有line up 睇未

lin後備都冇

Chelsea's Tammy Abraham, Callum Hudson-Odoi and Emerson have not arrived at Stamford Bridge #mulive [@Nischal_SP]

3412

牙冰呢

白lin咩事 病咗？

對面繼續出caballero

B正選

竟然出B仔

應該傷/病撚左

白lin都係

邊有正選

Shaw williams一齊出，點排？

等睇反白Lin班人dum春

宗師應該準備收皮 仲排得後過b仔
t仔出返佢後備都唔洗旨意有

b仔準備幾多分鐘傷出

Lin連後面名單都入唔到

試過啦 梳打左中堅

出過好幾場啦喎清

好撚爽

差1個就全中

兩邊個陣不相伯仲

正常人係唔會反冰

Lan

352 shaw左中堅

牙冰

So9一大功績

shaw左中堅
屌 sob用上癮

白lin？？
前幾日仲po dgg合照
傷？

Lin正選後備都冇
P又後備
呢場睇得過

對利踢得ok嘅

出拜利?!

咁快14日
個前鋒

應該係？後備都無

白Lin換拜利
P仔換馬迪

對面個譚仔都收左皮？

其實shaw而家打左中堅好似表現好過左閘..

究竟b仔會捱到幾多分鐘

等睇b仔派膠之後瘋狂屌sob

見到lin後備都無 即刻醒晒

我估38分鐘

無譚袋emerson

30分鐘換鍾斯 80幾分鐘鍾斯傷埋

拜利今日只要踢得好就可以攞番正選

其實佢只係進攻差
仲可以當中堅用

Baily唔受傷收貨

領隊費sir？

然後下場出u23

唔信宗師捱到咁耐

呢場有啲期待

半場就花式自爆

中堅咁計佢夠快 逼搶同補位都自然做得好
頂波呢d又有另外兩個搞

讓四咁明顯
三個傷晒？

本身好眼瞓 見到個陣又想睇
但聽日home office好多野做 點搞

不過對面強度唔係好高
下半場出豬腦另計

撚伯真係雪kepa
ddg條撚屌睇黎又保得返euro 2020個正選位了

睇個陣 比我個感覺 得分點 得馬一個咁
希望其他中前場識入波

冇譚真係贏鳩硬

到時bw shaw 龜 awb 大碌
四閘陣

Home office都唔敢睇波
訓陣做陣都得啦

hi 男神

對面仲係光頭佬守龍

般奴要開齋了

林伯好似唔會用住烏 之前都係寧願用阿衣

出牙衣屈鳩我地80m

拜利今季第一次聯賽正選
俾d鼓勵

希望個卡巴尼路繼續派膠 條友之前竟然可以代替清新做阿根廷1號

無 HELLO睇

好快你哋就知牙冰有幾好

rojo要早d埋去拍

希望拜利今場踢得好搶番正選
好撚懷念第一季嗰個拜利

我都想睇佢 通常冇期望個啲先打得好

係清新被受傷先冇得踢姐

佢唔傷都偷笑

覺得係練到啲默契先咁出 冇踢咁耐突然正選

祈求不是閪波
有啲眼瞓

J住般奴先 今場無14 15號點都睇

收埋晒d契仔
tomori mount竟然唔出

白lin係傷左？

點解雪kepa

留意到隻柒頭lin係有到球場，但後備都冇份

好眼瞓但見到般奴同拜利點都挨住

廢

好波

P仔個學生頭

佢up story玩ig算啦

可以玩錫菲聯既中堅助攻

真 esp難得有拜利

最多畀佢負責更衣室搞下氣氛

結果可以好極端

好差咩

好耐冇見過後備有兩個前鋒換

sob換親人咪又係88,89min 先換

呢個真係R頭 89分鐘先換做乜撚

本賽季kepa的撲救成功率在英超20強的主力門將中是最差

想笑死人？

白lin去咗邊？

病左

Lindelof is absent from tonight's match against Chelsea as he is unwell #mulive [men]